有冇人覺得momoland個jooe其實幾可愛

之前聽個fd講話佢係全kpop最醜
但係我覺得佢幾cutecute

黑髮果時都幾靚

系

有2張圖都係yeri 唔係jooe

有冇多D jooe可愛圖

邊個係yeri?

樓主其他相都揀得唔錯
係第三張同最尾嗰張最樣衰姐

第三張同最後嗰張好醜 屌你老味

其實真係可愛

好有鄰家女孩feel

中分 黑髮好正

女團red velvet其中一位成員

係咪好出名?
我剩係識jennie果隊女團 twice同埋momoland

潛力股

jooe qq

同Jennie並列Kpop雙閪

Jennie 閪女人(有名你叫
同野日Kpop三位一體

Ching你面盲wor

痴線咩審美 咁醜都話靚

就算整左容都係好7醜

我愛❤momoland

咪係

咪係
得個幾歲太細個啦 做唔到標準 通常10個B有9個都cute
睇下佢而家好明顯打到個蘋果肌幾大舊

咁到底有冇一個韓妹係冇整容